想問一下勞工法例

各位師兄師姐，而家情況係咁，我係sales 一名，公司啱啱出咗一個新嘅Policy, 每一個月要做一次審核，佢定左一啲條件要我哋去achieve, 從而在去評定一個grading , A+,A,B,C,D咁，如拎C就要扣相應嘅人工from 底薪，當然呢個新嘅policy 佢之前份合約一定冇寫明，佢而家突然間+1條新條款，係勞工法例上係咪可以容許？

當然呢啲新嘅規矩係sale result嘅指標，但新policy係非常不合理，我地係做project sales嘅，一年好大可能係做1到2張大project 就meet or over achieve target , 但如咁去計，我係比佢扣左足足11個月，得一個月好叻仔over achieve yearly target比倒bonus , 但肯定係補唔翻果11個扣左果d。。。

各位幫幫手比下意見🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

搵新工

可參考第5及第6點